係咪所有男人都用下面諗野？投票

係
唔係

打完飛機唔係 , 會想一腳伸條女落床

貼你張相出黎咪知囉

點解？唔會想再要多一次？

你就會想要多一次
男人正常係會累

答唔係嗰啲唔係男人

幾耐無扑野？

真心？

一係就扮清高

柳下惠

Why just care 呢樣野

你個問題 只會得出個偏激的答案
咩時候用下面諗野?
24小時
12小時
任何時候? (依D係性上癮)

無人會24小時都用下面諗野只會係睇/聽到/幻想到某D野令到下面開始諗野
如果24小時都下面諗野個D人係有病

以一個偏見去標籤任何一個群體都係唔應該

不論男女嘅
d女見人靚仔 講嘢風趣
就聽晒話 俾男人點到陀陀擰
警訊見中女俾男網友呃錢 真係用閪諗嘢
同咸濕佬俾微信雞呃一樣

放sem break 未

Why care?

我自己都唔知 anyway 旅途愉快~~

呢度好難傾 去第二度啦